點解香港交稅咁貴？

年薪400k交50k稅，加埋每月5%強姦金，成16～17%稅，但乜副利都無。。。係香港交稅真係好唔想比。

＊福利
＊唔想畀

自j

港豬 你交果d錢俾晒大白象工程 膠鐵
上晒去之後就貪左了
你死慳死抵 其實係入晒人地個袋

你冇野扣稅咩
供養老人家小朋友
供樓
entertainment
charity個d

香港已經好撚低

why我20k都係交3000$ only

香港都話高稅

香港都叫高？

如果係加拿大年薪約400k港紙要交成40%稅

香港都話高稅率，咁邊度先叫低？

仲有呢幾年2皮扣稅，邊使交咁多

不過如果將地價當埋做稅，香港稅就一D都唔低

荷蘭交成4/50%稅養班難民仲衰啦

人地收完稅有福利
你有咩？
有一街嘅支那賤狗

邊要交咁多呀？

你喺咪計埋預繳？？

雖然係免費睇醫生做手術，但係割粒痔瘡都要排成年幾

低稅同提供嘅福利不嬲都係成正比關係，你唔交多啲，邊度黎錢比福利你
如果好似外國咁收你40%全部入息你制唔制？
香港同你玩薪俸稅頂盡都係收你15%，想要啲咩福利？

年薪400k洗鬼交50k

(400k-120k-132k)*0.17+8400-20000=13560

我係外國做野 20k港紙交緊30幾%

有感而發only
係外國生活既巴打就明

唔post 稅單上嚟喇。。。自己睇link

人地計得啱wor
你用都用稅局果個啦

你果個都寫明係2007-08，依定免稅額有多左，累進稅額又闊左，呢幾多仲有max兩萬退稅

根本就無400k得個吹

咁我真係要打去問問，射射巴打